周庭訂閣再多六萬就超越陳怡

過左12萬, 大家好給力, 我都忍唔住要推一推

YouTube一講肺炎就黃標, 記住keep住睇黃Youtuber, 得閒洗下YouTube版, 嚴肅對待黃標問題

每日推周庭姐姐
直到超越大J成為香港第一

周庭姐姐今日無新影片

周庭姐姐最新影片:

周庭姐姐YouTube channel:

周庭姐姐Twitter:

周庭姐姐Instagram:

周庭姐姐Facebook:

周庭姐姐 宇宙最高

ユーチューブの中国検閲者は新型コロナウイルスに関する動画に黄色アイコンが付いてました、黄色アイコン付いてる動画がアド出るのこと難しいになる

これは香港だけの悩みではなく、日本ユーチューバーが黄色アイコンでマークされるの可能性も高い、だから香港人と共に、ユーチューブに圧力をかけてください

このポストは周庭お姉さんが香港一のユーチゥーバーなりるまでに、毎日周庭お姉さんのこと押します

周庭お姉さん今日に新しい動画がいませんでした

周庭お姉さん最新動画:

周庭お姉さんユーチューブ チャンネル:

周庭お姉さんツイッター:

周庭お姉さんインスタグラム:

周庭お姉さんフェイスブック:

周庭お姉さん サイコー

今星期內過唔過到陳怡
會
不

推

懷疑樓主本人係周庭

樓豬個個post都係周庭

周庭都有畀人叫姐姐嘅一日

給力係咪蝗語

痴撚線兩個星期120k

日本有堆fans, 加埋大J加持

好似係

姐姐...?

周庭姐姐
周庭個衰妹

咩叫給力啊屌你老母

周庭真係好正🤤🤤🤤

上次睇完佢條片 覺得佢人靚又可愛 仲要心地善良 就再睇多條片 睇晒就subscribe咗

咁點解你唔推

台灣人都係咁講㗎

不是

周庭妹妹

我份人好簡單 有周庭就比like